Pla de desenvolupament (Servidor).  
  
* Login
    * 1: implementar un sistema de login snese bases de dades
    * 2: utilitzar una base de dades per implementar el login
    * 3: incloure password hashing
* Rols usuaris: definir rols com “estudiant”, “professor” i “admin”
  
* Sistema “WYSWYG”
  
Pla de desenvolupament (Diseny).  
* Arbre de continguts (rediseny)
